呢條四眼仔係乜水，撚到全盛時期嘅CY(689)呆左。。。

47:30

對腳正到

点......🚶🏻

條友又拎塊牌出黎又奠茶 CY EQ咁高都比佢撚到傻

CY 個跟班好撚正
Btw 全咩盛，個時明明最扮野既時候

話想同CY影相嗰個樓主嚟 佢MeWe有合照

係幾大波

雖然呢條撚樣又光頭又冇頭髮 但佢政治智慧真係好高。。。

條撚樣其實是誰 是否真有其人？

好想同條女扑野...

你條撚樣有冇上呢班？

最右邊條女呆撚左

痴能線，2哥hi撚左野咁比我都呆

兩眼點睇